{
  "Options.SECTION[Platter.Platter.PlatterMod]": "Plater",
  "Options.INPUT_MAP[Platter.Platter.PlatterMod]": "Plater",
  "Options.GROUP[Platter.Platter.PlatterMod.KeybindingsGroup]": "密钥绑定",
  "Options.GROUP[Platter.Platter.PlatterMod.UninstallGroup]": "卸载",
  "Options.GROUP[Platter.Platter.PlatterMod.AboutGroup]": "关于",
  "Options.OPTION[Platter.Platter.PlatterMod.PlatterModSettings.RemoveParcels]": "删除所有包裹。",
  "Options.OPTION_DESCRIPTION[Platter.Platter.PlatterMod.PlatterModSettings.RemoveParcels]": "永久移除地图上的所有包裹。 不在原版版块网格上的建筑将被拆除，除非你有一个可以防止这种情况的模组。",
  "Options.WARNING[Platter.Platter.PlatterMod.PlatterModSettings.RemoveParcels]": "警告：永久从这个保存中移除所有包裹？",
  "Options.OPTION[Platter.Platter.PlatterMod/PlatterToggleRender/binding]": "切换“包裹覆盖”",
  "Options.OPTION[Platter.Platter.PlatterMod.PlatterModSettings.PlatterToggleRender]": "切换“包裹覆盖”",
  "Options.OPTION_DESCRIPTION[Platter.Platter.PlatterMod.PlatterModSettings.PlatterToggleRender]": "切换包裹叠加层的渲染的快捷方式。",
  "Options.OPTION[Platter.Platter.PlatterMod.PlatterModSettings.PlatterDepthScrollAction]": "增加/减少包裹深度",
  "Options.OPTION[Platter.Platter.PlatterMod/PlatterDepthScrollAction/binding]": "增加/减少包裹深度",
  "Options.OPTION_DESCRIPTION[Platter.Platter.PlatterMod.PlatterModSettings.PlatterDepthScrollAction]": "增加/减少Parcel深度的快捷方式",
  "Common.ACTION[Platter.Platter.PlatterMod/BlockDepthAction]": "增加/减少包裹深度",
  "Options.OPTION[Platter.Platter.PlatterMod.PlatterModSettings.PlatterWidthScrollAction]": "增加/减少包裹宽度",
  "Options.OPTION[Platter.Platter.PlatterMod/PlatterWidthScrollAction/binding]": "增加/减少包裹宽度",
  "Options.OPTION_DESCRIPTION[Platter.Platter.PlatterMod.PlatterModSettings.PlatterWidthScrollAction]": "增加/减少Parcel深度的快捷方式",
  "Common.ACTION[Platter.Platter.PlatterMod/BlockWidthAction]": "增加/减少包裹宽度",
  "Options.OPTION[Platter.Platter.PlatterMod.PlatterModSettings.PlatterSetbackScrollAction]": "增加/减少道路损失",
  "Options.OPTION[Platter.Platter.PlatterMod/PlatterSetbackScrollAction/binding]": "增加/减少道路损失",
  "Options.OPTION_DESCRIPTION[Platter.Platter.PlatterMod.PlatterModSettings.PlatterSetbackScrollAction]": "路上造成包裹倒退的捷径可以增加/减少包裹。",
  "Common.ACTION[Platter.Platter.PlatterMod/SetbackAction]": "增加/减少挫折。",
  "Options.OPTION[Platter.Platter.PlatterMod/PlatterToggleSpawn/binding]": "切换“允许在包裹上生成”",
  "Options.OPTION[Platter.Platter.PlatterMod.PlatterModSettings.PlatterToggleSpawn]": "切换“允许在包裹上生成”",
  "Options.OPTION_DESCRIPTION[Platter.Platter.PlatterMod.PlatterModSettings.PlatterToggleSpawn]": "切换允许在包裹上生成建筑物的快捷方式。",
  "Options.OPTION[Platter.Platter.PlatterMod/PlatterOpenPanel/binding]": "打开平台面板",
  "Options.OPTION[Platter.Platter.PlatterMod.PlatterModSettings.PlatterOpenPanel]": "打开平台面板",
  "Options.OPTION_DESCRIPTION[Platter.Platter.PlatterMod.PlatterModSettings.PlatterOpenPanel]": "打开平台面板的快捷方式。",
  "Options.OPTION[Platter.Platter.PlatterMod.PlatterModSettings.Version]": "版本",
  "Options.OPTION[Platter.Platter.PlatterMod.PlatterModSettings.InformationalVersion]": "信息版本",
  "Options.OPTION[Platter.Platter.PlatterMod.PlatterModSettings.Credits]": "",
  "Options.OPTION[Platter.Platter.PlatterMod.PlatterModSettings.Github]": "GitHub",
  "Options.OPTION_DESCRIPTION[Platter.Platter.PlatterMod.PlatterModSettings.Github]": "打开浏览器窗口到 https://github.com/lucarager/CS2-Platter",
  "Options.OPTION[Platter.Platter.PlatterMod.PlatterModSettings.Discord]": "Discord",
  "Options.OPTION[Platter.Platter.PlatterMod.PlatterModSettings.ResetTutorial]": "重置教程",
  "Options.OPTION_DESCRIPTION[Platter.Platter.PlatterMod.PlatterModSettings.ResetTutorial]": "重置教程",
  "Options.OPTION_DESCRIPTION[Platter.Platter.PlatterMod.PlatterModSettings.Discord]": "打开链接加入CS:2 Moding Discord",
  "PlatterMod.UI.Button.Infopanel.InspectParcel": "检查已连接的 Parcel",
  "PlatterMod.UI.Button.Infopanel.InspectBuilding": "检查已连接的建筑",
  "PlatterMod.UI.Button.Infopanel.InspectRoad": "检查连接的道路",
  "PlatterMod.UI.SectionTitle.ToolMode": "工具模式",
  "PlatterMod.UI.SectionTitle.ViewLayers": "查看图层",
  "PlatterMod.UI.SectionTitle.Prezoning": "预区",
  "PlatterMod.UI.SectionTitle.ParcelControls": "包裹控制",
  "PlatterMod.UI.SectionTitle.RenderParcels": "Enable Parcels Overlay",
  "PlatterMod.UI.SectionTitle.AllowSpawn": "允许在包裹上生成建筑",
  "PlatterMod.UI.SectionTitle.SnapMode": "捕杀中",
  "PlatterMod.UI.SectionTitle.SnapSpacing": "道路设置",
  "PlatterMod.UI.SectionTitle.ParcelWidth": "Parcel Width",
  "PlatterMod.UI.SectionTitle.ParcelDepth": "包裹深度",
  "PlatterMod.UI.SectionTitle.Search": "搜索",
  "PlatterMod.UI.SectionTitle.Category": "类别",
  "PlatterMod.UI.SectionTitle.AssetPacks": "资源包",
  "PlatterMod.UI.Label.ParcelSizeUnit": "单元格",
  "PlatterMod.UI.Label.NoZoneMatchesFilter": "没有区域匹配过滤器",
  "PlatterMod.UI.Button.CreateParcelFromZone": "用这个区域创建包裹。",
  "PlatterMod.UI.Tooltip.Infopanel.InspectParcel": "检查包件",
  "PlatterMod.UI.Tooltip.Infopanel.InspectBuilding": "检查建筑",
  "PlatterMod.UI.Tooltip.Infopanel.InspectRoad": "巡视道路",
  "PlatterMod.UI.Tooltip.PlopMode": "绘图模式",
  "PlatterMod.UI.Tooltip.RoadPlatMode": "正在开发道路平台模式。请保持关注！",
  "PlatterMod.UI.Tooltip.SnapModeNone": "无捕获器",
  "PlatterMod.UI.Tooltip.SnapModeZoneSide": "吸附到路边。",
  "PlatterMod.UI.Tooltip.SnapModeRoadSide": "吸附到原版区域的边框",
  "PlatterMod.UI.Tooltip.SnapSpacingIncrease": "增加倒退速度",
  "PlatterMod.UI.Tooltip.SnapSpacingDecrease": "减缓挫折。",
  "PlatterMod.UI.Tooltip.SnapSpacingAmount": "路上和包裹之间的回退方式",
  "PlatterMod.UI.Tooltip.BlockWidthIncrease": "增加包裹宽度",
  "PlatterMod.UI.Tooltip.BlockWidthDecrease": "Decrease parcel width",
  "PlatterMod.UI.Tooltip.BlockWidthNumber": "Parcel width",
  "PlatterMod.UI.Tooltip.BlockDepthIncrease": "增加包裹深度",
  "PlatterMod.UI.Tooltip.BlockDepthDecrease": "减小包裹深度",
  "PlatterMod.UI.Tooltip.BlockDepthNumber": "包裹深度：",
  "PlatterMod.UI.Tooltip.ToggleRenderParcels": "切换包裹叠加",
  "PlatterMod.UI.Tooltip.ToggleAllowSpawn": "切换允许建筑物在包裹上生成",
  "PlatterMod.UI.Tooltip.ShowZonbes": "切换允许建筑物在包裹上生成",
  "PlatterMod.UI.Tooltip.ShowZones": "显示原版网格",
  "PlatterMod.UI.Tooltip.ShowContourLines": "显示计数线",
  "PlatterMod.UI.Tooltip.BuildingCount": "{COUNT} available {X}x{Y} buildings in the selected zone.",
  "PlatterMod.UI.Tooltip.BuildingCountWarning": "No {X}x{Y} buildings in selected zone. Smaller buildings may spawn on this parcel.",
  "PlatterMod.UI.Modals.FirstLaunch.Title": "感谢安装平台！",
  "PlatterMod.UI.Modals.FirstLaunch.Subtitle": "这是一个快速的介绍来让你开始",
  "PlatterMod.UI.Modals.FirstLaunch.Tutorial1.Title": "Platter将\"包裹\"添加到游戏",
  "PlatterMod.UI.Modals.FirstLaunch.Tutorial1.Text": "通过区域工具栏__(CTRL+P)__中的 __Platter tab__访问包裹。\r\n选择一个包裹并开始ploping！\r\n\r\n无需手动屏蔽原版网格——你可以把包裹放在顶部。",
  "PlatterMod.UI.Modals.FirstLaunch.Tutorial2.Title": "包裹选项",
  "PlatterMod.UI.Modals.FirstLaunch.Tutorial2.Text": "Select __Pre-Zone__ to automatically zone parcels and get information about your zone/size combination. Adjust __Road Setback__, __Depth__, and __Width__ using scrollwheel shortcuts or the tool options panel.\r\nParcels also fully support the vanilla zoning tools.",
  "PlatterMod.UI.Modals.FirstLaunch.Tutorial3.Title": "高级使用",
  "PlatterMod.UI.Modals.FirstLaunch.Tutorial3.Text": "You can freely manipulate parcels with __MoveIt__ and __modify roads without affecting your zoning__.\r\n\r\nUse the __top-left Platter Menu__ to toggle global options, like the parcel overlay or buildings spawning on parcels.",
  "PlatterMod.UI.Modals.FirstLaunch.Disclaimer.Title": "测试版免责声明",
  "PlatterMod.UI.Modals.FirstLaunch.Disclaimer.Text": "平台是一个实验性测试版模组。\r\n\r\n使用平台设置页面上的移除包裹按钮，在移除平台前安全地从您的保存中移除包裹。",
  "PlatterMod.UI.Modals.FirstLaunch.Button": "Get plattin'!",
  "Assets.NAME[PlatterCat]": "Platter-Parcels",
  "Assets.DESCRIPTION[PlatterCat]": "带有区块的可塑包裹。",
  "SubServices.NAME[PlatterCat]": "Platter-Parcels",
  "Assets.SUB_SERVICE_DESCRIPTION[PlatterCat]": "带有区块的可塑包裹。",
  "Assets.NAME[Parcel 2x2]": "包裹(2x2)",
  "Assets.DESCRIPTION[Parcel 2x2]": "一个带有区域块的包裹。两个单元宽，两个单元深处。",
  "Assets.NAME[Parcel 2x3]": "包裹(2x3)",
  "Assets.DESCRIPTION[Parcel 2x3]": "一个带有区域块的包裹。两个细胞宽，3个细胞深处",
  "Assets.NAME[Parcel 2x4]": "包裹(2x4)",
  "Assets.DESCRIPTION[Parcel 2x4]": "一个带有区域块的包裹。两个宽的单元格，4个深的单元格。",
  "Assets.NAME[Parcel 2x5]": "包裹(2x5)",
  "Assets.DESCRIPTION[Parcel 2x5]": "一个带有区域块的包裹。两个单元格宽，5个单元格深入。",
  "Assets.NAME[Parcel 2x6]": "包裹(2x6)",
  "Assets.DESCRIPTION[Parcel 2x6]": "一个带有区域块的包裹。两个单元宽，6个单元深处。",
  "Assets.NAME[Parcel 3x2]": "包裹(3x2)",
  "Assets.DESCRIPTION[Parcel 3x2]": "一个带有区域块的包裹。3个单元格宽，2个单元格深入。",
  "Assets.NAME[Parcel 3x3]": "包裹(3x3)",
  "Assets.DESCRIPTION[Parcel 3x3]": "一个带有区域块的包裹。3个单元格宽，3个单元格深入。",
  "Assets.NAME[Parcel 3x4]": "包裹(3x4)",
  "Assets.DESCRIPTION[Parcel 3x4]": "一个带有区域块的包裹。3个单元格宽，4个单元格深入。",
  "Assets.NAME[Parcel 3x5]": "包裹(3x5)",
  "Assets.DESCRIPTION[Parcel 3x5]": "一个带有区域块的包裹。3个单元格宽，5个单元格深入。",
  "Assets.NAME[Parcel 3x6]": "包裹(3x6)",
  "Assets.DESCRIPTION[Parcel 3x6]": "一个带有区域块的包裹。3个单元格宽，6个单元格深入。",
  "Assets.NAME[Parcel 4x2]": "包裹(4x2)",
  "Assets.DESCRIPTION[Parcel 4x2]": "一个带有区域块的包裹。4个单元格宽，2个单元格深入。",
  "Assets.NAME[Parcel 4x3]": "包裹(4x3)",
  "Assets.DESCRIPTION[Parcel 4x3]": "一个带有区域块的包裹。4个单元格宽，3个单元格深入。",
  "Assets.NAME[Parcel 4x4]": "包裹(4x4)",
  "Assets.DESCRIPTION[Parcel 4x4]": "一个带有区域块的包裹。4个单元格宽，4个单元格深入。",
  "Assets.NAME[Parcel 4x5]": "包裹(4x5)",
  "Assets.DESCRIPTION[Parcel 4x5]": "一个带有区域块的包裹。四个单元格宽，5个单元格深入。",
  "Assets.NAME[Parcel 4x6]": "包裹(4x6)",
  "Assets.DESCRIPTION[Parcel 4x6]": "一个带有区块的包裹。4个单元格宽，6个单元格深入。",
  "Assets.NAME[Parcel 5x2]": "包裹(5x2)",
  "Assets.DESCRIPTION[Parcel 5x2]": "一个带有区域块的包裹。5个单元格宽，2个单元格深入。",
  "Assets.NAME[Parcel 5x3]": "包裹(5x3)",
  "Assets.DESCRIPTION[Parcel 5x3]": "一个带有区域块的包裹。5个单元格宽，3个单元格深入。",
  "Assets.NAME[Parcel 5x4]": "包裹(5x4)",
  "Assets.DESCRIPTION[Parcel 5x4]": "一个带有区域块的包裹。5个单元格宽，4个单元格深入。",
  "Assets.NAME[Parcel 5x5]": "包裹(5x5)",
  "Assets.DESCRIPTION[Parcel 5x5]": "一个带有区域块的包裹。5个单元格宽，5个单元格深入。",
  "Assets.NAME[Parcel 5x6]": "包裹(5x6)",
  "Assets.DESCRIPTION[Parcel 5x6]": "一个带有区域块的包裹。5个单元格宽，6个单元格深入。",
  "Assets.NAME[Parcel 6x2]": "包裹(6x2)",
  "Assets.DESCRIPTION[Parcel 6x2]": "一个带有区域块的包裹。6个单元格宽，2个单元格深入。",
  "Assets.NAME[Parcel 6x3]": "包裹(6x3)",
  "Assets.DESCRIPTION[Parcel 6x3]": "一个带有区域块的包裹。6个单元格宽，3个单元格深入。",
  "Assets.NAME[Parcel 6x4]": "包裹(6x4)",
  "Assets.DESCRIPTION[Parcel 6x4]": "一个带有区域块的包裹。6个单元格宽，4个单元格深入。",
  "Assets.NAME[Parcel 6x5]": "包裹(6x5)",
  "Assets.DESCRIPTION[Parcel 6x5]": "一个带有区域块的包裹。6个单元格宽，5个单元格深入。",
  "Assets.NAME[Parcel 6x6]": "包裹(6x6)",
  "Assets.DESCRIPTION[Parcel 6x6]": "一个带有区域块的包裹。6个单元格宽，6个单元格深入。",
  "Assets.NAME[Unzoned]": "未zoned"
}